有啲人其實唔洗咁多討論 點解反而手足有事就冇人上心

我明大家都攰
不過啲非戰鬥人員政見真係 Who Fucking Care
達叔真係唔撚影響時局㗎 你鍾唔撚鍾意都唔重要㗎

其實我唔講一樣大把人講 大把人知
不過實際鼓勵吓自己人 狗屋門前等佢地消息係少得可憐
好撚心酸

雖然呢度係討論區但係真係冇乜好討論

都唔指意可以似烏克蘭攻去法院

Exactly
重要野反而少人推po

連登已死

做人真係好撚辛鳩苦

WTF